dcfever 賣二手機啲人係咪戇鳩，賣咁貴我買水機唔好？

又唔知賣家點用，有冇打j 射啲精落mon 到，有冇跌過落屎坑吹乾開機賣？

聽日買咩

想買部二手紅米note4x 刷lineageos

啲仆街夠膽死賣700

咁你想幾錢

紅米呢啲垃圾買全新啦

全新個價就唔買佢啦

紅米note2 可唔可以刷？

呢啲垃圾大陸機一開盒就打7折啦
仲要2手唔知點對過部機，500 啦

唔知啊 你上lineage官網睇啦

謝謝

刷完咪又係一樣有監控……

馬化雲 想燈死紅米

重黑過淘寶賣二手機......

邊有人買二手野嫁，一定係買一手嫁啦

售3x Noctua NF-12 PWM 120mm fan

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

淨風扇都賣$130一把？咁樣賣二手嘢真係賺透！啲配件都唔只$40啦，吓哇？！
全新Noctua NF-F12 PWM 120 x 120 x 25mm風扇都只係賣$170咋！！